突發！ Uniqlo公關災難！

RULE HONG KONG

黑色撕紙王
即掃

仲要係黑衫

正，直線抽擊

block

撕紙王 rules Hong Kong

好靚
掃番2件有活動果時著先

uniqlo

災咩難

Sales部門會唔會屍橫遍野

黑色唔錯喎

獅子

黑色撕紙王

今晚會唔會成班防暴去晒Uniqlo....

唔知做乜

Uniqlo上連登賣廣告好過啦

TVB冇年輕人睇㗎

認真 黑色果件好靚

Uniqlo有喺tvb賣廣告咩？

大陸人係咪好鍾意u記

撕紙人忌上獅子山

真心靚，聽日去買件先

撕紙王入嚟充公

第日去買

大陸人鍾意錢多啲
之前搶KAWS UT都係為咗拎嚟炒

黑獅子皇

一陣落樓下買番件

U 記係咪放棄 14 憶中国市場？係咪反中亂港？

仲第日？

今晚落架嫁啦

push

99蚊
狗狗

速龍帶埋紅旗出動

未見過大陸西搶閘掃u記衫？

辱驚罪

ready to rule

香港遲d有舞台劇版the拉人king

黑色

9沖去買

怕賣晒
放工即衝落去

想買

想買
好鐘意獅子王

黑色果件不錯

笑死救命

香港師奶搶1蚊龍蝦同埋毒撚搶限量版figure 都輸俾佢地

READY TO RULE

買返件先

掃返幾件先

拉人King

撕紙王

連英文都配合埋

撕紙王 Rule

抗爭指定服裝由U記提供

中共：I am ready to rule HK

太古

Now Hong Kong people are to rule Hong Kong. This is the promise and this is an unshakeable destiny.

- Chris Patten , July 1997

香港Uniqlo生意開始暴升了
我國Uniqlo生意開始下跌了

仆街扯埋u記落水

買件先

獅子王軍政府

隻狗生到咁似隻獅子既

你以為啦，今時今日都仲大把港豬

轉頭買返兩件

巴打們唔好掃晒 留番件比我

真。獅子王

上海迪士尼會唔會撤走獅子王所以產品

認真，幾靚

U記好快又會比大陸人屌

優衣褲同我 離開 中國！

紀念真人版

依舖嘢肯定係外國勢力介入搞出嚟嫁喇
我地咩都唔知嫁

正啊喂

laugh die me

Lion

飲料
寶礦力

服裝
佐丹奴
Uniqlo

報章
蘋果

集團
太古

真心, 都諗住聽日去U記買戰衣

買

UNIQLO（日語：ユニクロ）是經營休閒、運動服裝設計、製造和零售的日本公司，由柳井正創立。原本隸屬迅銷公司旗下，在2005年11月1日公司重整後，UNIQLO現在為迅銷的100%全資附屬公司。

日港同心

屌佢老母
第一批芝麻街Pocket tee好靚架
比班冚家剷搶到斷碼

U記QAQ

已改名：大貓王

屌
想買

反了反了

唔好搞鳩人啦屌 又逼人同你地割隻？有咩意思加重分化

黑撕

大陸人抵制Uniqlo

Inspired by Hongkong PoPo

真人版

[正撚量] 其實送中條例只針對犯左法嘅人

該燴囉，印隻毅進係身

一些啲人又玻璃心

一陣

真 人地無做錯野唔好推人去死

出解放軍

本身就覺得令買左

Gchi

其實睇落似無心喎

而家去掃係咪太遲？

宣傳電影咋

要怪就怪市場部唔敏感

成班拉人King

撕紙 獅子山下 黑底黃色 ready to rule 所有元素齊哂

封店！

啲part time好大怨氣

去買！

出售香港軍政府制服

香港限定特別版

如果我喺吉嘢家 依家岀翻件 竹輪T 一定挽回民心

有得炒

正呀 黑色撕紙王

辱警好大罪
葛博士出句聲啦

撕紙王 拉人king

咁合作呢d一早傾好曬既

仆街了

我有嘢買

宜家支那周街街貨
唔知佢地搶乜柒

將撕子王掉落懸崖.jpg

拉人KING
撕紙王

過兩日斷貨

成班垃圾 好希望佢地可以同壞分子割蓆

嘩，玻璃心準備好未架？

Ready to rule

黑衫件獅子王會唔會太高汁

獅子界新秩序

因為宣傳嚟緊獅子王有新戲上咋 7月25號上

咁梗係知啦

個問題係一定有人拎黎大造文章你地marketing team都預視唔到

反喇 反喇

仲有拉人king

正！即刻去買！

呢d廣東話藝術，支那狗識西咩

已買

正喎

嗰個咪你嚟

仲唔是外國勢力

會唔會冇貨 晚d先收工買

有獅子王

獅子 $99

係西環group cap

竟然 誤會咗你

Lion king ready to rule
Lion king rule the jungle
Police state

搞到好似露姆西咁好咩？

岩 我愛廣東話

遊行制服

Heat tech 好似年年都有

買啊

已買親子裝

即刻入返两件

可入

自作多情？

我良好市民黎

邊個辱警我舉報邊個

收皮啦大陸人 字都唔識打

想買嘅朋友留意番
要去大間啲嘅UNIQLO先有

人在朗豪坊現場
朗豪坊冇得賣

我啲衫9成都係喺Uniqlo買

葵芳有貨

上網都有得買

好。

用佢個 apps 買, 不過 shipping 好似要 HK$30

日本總公司design部：仆你個街

1蚊1件賣俾大陸西，過關全部塔晒返去新疆

apm唔見有賣

一黑一白

掃曬啲黑撕狗

立場Live 黑警油塘出反黑清場

日本

買番件發夢著先

掃清倉

U記App都缺貨了 你地班友真狼死
好想要

why not? 本身又唔係閪公司

哇！

撕 紙 王 呀！

外國勢力

原本就已經係連登專用服裝店

推

獅子王
Ready to Rule
仲要黑衫

Nike 都有

正。買返件先

買！

下, 迪士尼每日都有幾場獅子王歌舞表演喎

重點價錢仲係99

我有預感遊行會有好多人著呢件

U記

China, are you ready?

有冇ching知邊間先有?

99底着

其實有咩咁特別？
獅子王套電影就快上映咪賣獅子王衫囉

買返十件八件去行街街先

強烈要求Uniqlo道歉

可口可樂

上網買都得

唔好過份解讀啦
其實好肉酸

頂！去到太古城，得番五件⋯⋯

[緊急呼籲]勿做標題黨 以防狼來了

唔好學人地咁玻璃心咪無
純粹design靚

俾玻璃心大陸人知道咗又要擺買

一、撤銷反送中抗爭者控罪
二、成立獨立調查委員會追究警方濫權
三、實行真雙普選
四、撤回引渡條例修訂草案
五、撤回6.12暴動定義
六、要求永不實行「社會信用評分系統」
七、徹回「多功能監控系統」

Moko大把

冇見過uniqlo要賣廣告

sor 囉 兩

黑色果件唔錯

宜家去買返兩件替換

套電影就嚟上啦，經過香港站大大個廣告

616嗰時GU都有襯咗套黑衫黃褲黑帽上假人身，件衫仲寫住咩we’re not enemies之類嘅句子

可能只係嗰間分店員工做？唔清楚
有冇巴絲都有見過？

sorry其實我都冇乜睇tvb
所以唔知 u記有冇喺tvb落廣告

ps:睇少少愛回家 睇anita個衰妹

遊行狂補黑UT
E加推獅子王

現場消息 新世紀u記大量

大會指定服裝

一定賣撚晒

班狗自己玻璃心對號入座，咪L on 9 成日話人諷刺佢地，屌佢老母有思覺失調就睇醫生啦

完全冇抽水成份,就咁一件tee要幾敏感?

海港城有
里個系列唔係間間有賣，uniqlo最齊貨一係海港城一係利舞台

配合電影上畫一早plan好出，點會為班狗收返

齊齊買件遊行著

好驚u記啲女職員有事

唔會 上次獅子狗係貶
今次稱王
仲唔買斷攞去打飛機

蟈國呀

新城市唔見有

撕子王， 抽水抽到咁

主題:生生不息

無限上綱上綫

撕紙王 拉人King

媽媽快啲買翻件俾個仔

要同設計公司同迪迪尼解約再炒魷魚

幾時出埋獅子狗t shirt

我諗住等特價$79先買
你班仆街唔好買哂，留返2件俾我呀

有排先79蚊 咪鬼慳個廿蚊啦

中國人快啲抵制，大西北撚終於可以喺樓下U記買到衫

聽日獅子衝去買

咁點呀而家
遲d迪士尼真人版獅子王套戲係咪唔洗上畫

啱啱去u記問 得童裝

MOKO 有 頭先行完

應該出Finding Memo

Tearing Memo

上星期啱啱出，諗住等下
U記啲tee 好快就特價

拉人king

其實有出，但係童裝

獅子王
LION KING
拉人KING
KING OF 拉人

有 新世紀有存貨

689幾時杯葛

本身無乜黑色衫
夢遊前去 Uniqlo 平平地買件
收銀員妹妹問我要唔要即刻剪牌，我答好
佢甜笑住同我講多謝你，加油

唔該入去簽一簽, 記得 confirm埋 Email

簽咗就唔該些牙出去畀其他人簽
推到夠數為止
打攪哂
我冇嘢講

邊個著u記邊個就係反中亂港

之前買左兩件，聽日後日都著

黃色果件幾靚,明明平時我唔係咁鐘意呢隻色

係香港冇得睇獅子王真人版

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

仆街一定斷貨

想問元朗有無

The 拉人 King

根本西環要攪9老共, 你吹得佢帳咩? 班有錢佬要話比你知邊個先係話事人

黑色獅子果件靚

25/7

趁未落架快啲掃貨

今日出街去買先，幾型仔

支持警察藍絲發起罷買！！

我愛黑獅

即刻買返件先

上網落order 門市自取

Rule the Jungle
下次遊行大家識做

靚抽

日貨果然係日貨

啱先去完海港城間u記 懷疑被下架 得返獅子仔

德福都係
咁撚大間但一件都見唔到
唔係咁撚on9自我審查呀嘛

又一城完全唔見

屌自膠，原來摺埋曬無掛出嚟

朗豪坊搵唔到

成個設計部炒得

仲有冇貨

已買
聽日着

READY TO RULE 好大力既口號

[多圖 裝備手冊] 發夢時識咗同一個短頭髮絲打 連登真絲必睇！

港女

阻阻你
最新白宮聯署！要求美國國會立即通過《香港人權民主法案》

刻不容緩，立即簽名要求美國國會通過